點改善自己無乜禮貌既問題??

公司啲同事成日講唔該/多謝
我有時都會 但好多時都係咁
同事: 我:
我: XXXXXX, 唔該
同事: 唔洗
---另一樣---
同事: XXXXXX, 唔該
我: 哦

咁你又講唔洗

奶幾獲勁既你就會自然記得

好無禮貌咩

雖然啲唔該/唔洗/唔好客氣 係有啲假
但禮多人不怪, 都好聽啲嘛

我好多時都係人地走左之後先記得要講 唔洗

講到自己慣 人哋幫你做咩都講聲唔該 之後你就會發現你態度好人哋態度都唔會差

唔該

唔洗咁污糟

唔明

以前都好冇禮貌 有次小巴落車嗌咗聲師傅唔該 佢竟然多謝返我 我就發現原來有禮貌連公仔呀叔都感動到

我都試過同巴士司機講 唔該師傅
佢無反應 果次4個鐘車程

揸完4個鐘車俾唔到反應你？ 下次試吓上車講早晨

OK I TRY

加個微笑就得

同你相反 同事成日話我太客氣 搞到有距離感

應完人地之後鞠個躬

會唔會太假

道謝時露出_ _是常識吧

你係咪熟咗仲講好多敬語

剩係唔該前唔該後

佢做多咗佢唔係應份做嘅嘢先唔該佢 唔係就聽到冇感覺